中環PMQ 元創方疑似隱瞞商場內肺炎確診個案

利申，借朋友AC開post

PMQ由20年8月至今其實都出現過確診案例，但係係外界係接近完全搵唔到消息，甚至見到某店舖進行消毒，然後問當值嘅商場員工，佢哋都答你唔到，唔通你答我普通清潔真係有人信咩

帶定頭盔先，某啲PMQ商鋪你係Google search係可以見到佢哋自己嘅Facebook Page係有自行公開有員工確診嘅，咁我唔清楚商場內嘅商舖有人確診時，商場有冇義務向外界公開啦，但係人哋鋪頭個page就幾千follower，PMQ個page就十幾萬follower，咁其實又有幾多人睇到呢？冇人知就繼續有人嚟㗎啦喎，雖然平時街客都係嚟影相多，唔多入嚟舖頭行

另外連商場員工都答人唔到係唔係有人確診，究竟係高層落order唔比講，定係連基層員工都唔知？
咁又再衍生另一個問題，有冇保障到自己商場員工，其他租戶嘅員工，甚至係其他客人嘅安全呢？